<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><items iblockUid="content:pages" exchangeVersion="2"><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>История компании</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Наследие Девелопмент&amp;nbsp; - один из крупнейших застройщиков Ставропольского края. Компания ведёт работу по реализации обширного диверсифицированного портфеля проектов от жилого строительства до строительства объектов социального и промышленного назначения на всей территории Российской Федерации.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Компания работает на рынке с 2009 года. С начала деятельности Компания построила более 40&amp;nbsp;000 кв.м. жилой недвижимости, обеспечив квартирами более 350 семей, &amp;nbsp; благоустроила более 110&amp;nbsp;000 кв.м. городских территорий, реализовала проекты по строительству заводов: от пищевых производств полного цикла до&amp;nbsp; промышленных предприятий. Муниципальные территории (городские скверы, зоны отдыха, дворовые территории), благоустроенные нами, давно стали визитными карточками городов.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Первым крупным проектом в сфере жилого строительства для нас стал ЖК «Наследие», который вывел представления о недвижимости в г. Ставрополе на более качественный уровень.&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 В настоящее время Компанией реализованы жилые объекты как в рамках комфорт-класса, так и бизнес-класса, а также строительства коттеджей и таунхаусов. Каждый из объектов жилого строительства отличается уникальной концепцией, как с архитектурной точки зрения, так и с точки зрения потребительской привлекательности.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Полный цикл строительства, осуществляемый Компанией, позволяет поэтапно контролировать весь процесс создания объектов от начала его проектирования до сдачи заказчику / реализации покупателям.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;img alt=&amp;quot;history.jpg&amp;quot; src=&amp;quot;/upload/medialibrary/4bb/j3hw8jmend5no6cymm1xx4sm0clpsuz7.jpg&amp;quot; title=&amp;quot;history.jpg&amp;quot;&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>istoriya-kompanii</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>153</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item><item><field name="ACTIVE"><value>Y</value></field><field name="ACTIVE_FROM"/><field name="ACTIVE_TO"/><field name="SORT"><value>500</value></field><field name="NAME"><value>Карьера</value></field><field name="PREVIEW_PICTURE"/><field name="PREVIEW_TEXT"><value>&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Наследие Девелопмент – один из крупнейших застройщиков в Ставропольском крае, работающий на рынке более 13 лет. Основные направления&amp;nbsp; нашей работы: жилое строительство, строительство объектов социального и промышленного назначения, благоустройство, дорожное строительство.&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Наша компания динамично развивается и мы заинтересованы в привлечении самых разных специалистов, стремящихся профессионально расти&amp;nbsp;и&amp;nbsp;развиваться вместе с нами.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Наши преимущества:&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Официальное трудоустройство и конкурентная заработная плата&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Дополнительная мотивация для сотрудников в различных жизненных ситуациях&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Комфортные современные офисы&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Команда профессионалов и яркая корпоративная жизнь.&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Наследие Девелопмент – это пространство для роста и развития. Сотрудники Компании регулярно участвуют в стратегических сессиях и тактических тренингах.&amp;nbsp; В основе корпоративной культуры Компании лежит гибкая система - AGILE, позволяющая выстраивать эффективную систему управления проектами и достигать поставленных целей.&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Уважение к результатам труда, гордость за свою работу, удовольствие от профессиональной деятельности делают работу в Компании эмоционально насыщенной и помогают в самореализации.&amp;nbsp;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
 &amp;lt;br&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;&#13;
&amp;lt;p&amp;gt;&#13;
	 Мы ожидаем ваше резюме на электронную почту &amp;lt;a href=&amp;quot;mailto:hr@nasledie26.ru&amp;quot;&amp;gt;hr@nasledie26.ru&amp;lt;/a&amp;gt;&#13;
&amp;lt;/p&amp;gt;</value></field><field name="PREVIEW_TEXT_TYPE"><value>html</value></field><field name="DETAIL_PICTURE"/><field name="DETAIL_TEXT"/><field name="DETAIL_TEXT_TYPE"><value>text</value></field><field name="CODE"><value>carrer</value></field><field name="TAGS"/><field name="XML_ID"><value>155</value></field><field name="IBLOCK_SECTION"/></item></items>